In questa sezione vengono rappresentati i diagrammi delle classi relativi all'applicazione mobile.

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.6]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagrammaClassi1.png}
    \caption{Diagramma delle classi dei dipendenti}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.5]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagrammaClassi2.png}
    \caption{Diagramma delle classi dell'igienizzatore}
\end{figure}